大陸帝吧逾萬網軍先頭部隊洗版民陣面書今晚瞄準連登 - RFI

聲稱擁有1.2萬網軍的大陸“帝吧論壇”，繼22日晚洗版民間人權陣線（簡稱民陣）和香港民族陣線的面書（FB）網頁之後，今晚已事先聲明瞄準香港的連登網站。民陣是多次發起反送中大遊行的民間組織，而連登是香港反送中示威者主要的聯絡和信息共享網站，“連登仔”更多次推出極富創意的宣傳，包括髮起眾籌在G20峰會期間在全球主要報章刊登廣告，宣傳反送中行動的目的。

“帝吧出征，寸草不生”是大陸網民翻牆攻擊獨派的口號，並受到中共官方媒體力挺。根據網媒香港01報道，帝吧本來事先宣布將在23日晚上，呼籲網軍加上五毛等翻牆集體“造訪”香港民陣和香港民族陣線的面書專業，以及連登網站，但卻突然提早一天“偷襲”前兩者的面書網頁。
帝吧在微博發帖：“帝吧集結號：小夥伴們，你們準備好了發出自己的聲音嗎？當各種社交媒體上恨國黨和帶路狗成為主流的時候，帝吧永遠都是愛國者的一面旗幟。”宣傳海報則以鮮紅色寫上：“聲援香港警察，維護法制社會，反對暴力亂港，擁護一國兩制”、“共同反對暴力珍惜法治秩序”。
22日晚八時許，香港民族陣線及民間人權陣線的Facebook專頁帖子已充斥簡體字留言（見圖），多數留言都是“複製貼上”式留言，內容包括基本法第18條，“全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。”、“支持香港警察”、“感謝香港人”、“一個中國是共同願望、一國兩制是明確目標”等，亦有網民留言貼上中國特色的“表情包”貼圖。
“帝吧”來自“李毅大帝吧”，又稱“李毅吧”，是中國一個網絡論壇。2016年台灣大選後，該論壇發起翻牆攻擊台灣的網絡行動，又自稱“表情包大戰”。蘋果日報指，中共官方媒體在背後力挺多次網軍出征，共青團中央曾在微博上發表毛澤東《七律•長征》暗示，行動極可能就是中共當局策畫，由五毛黨操作，反正沒有風險，樂得一場“網絡狂歡”。

好撚驚呀
點算呀

琴日完左啦

支持帝吧公民抗命，對抗網禁

連子：會員編號26XXXX-27XXXX全BAN

連admin都比人起埋底啦

直接8964，應該好快就玩完

on9中二病

貼完8964 班友謝左皮啦
帝吧出黎咪幫佢貼多D反共訊息比佢地睇囉
睇下邊個死先

我真係好撚驚.gif

我驚佢哋入到嚟
畀我哋撚到佢哋玻璃心碎裂電腦大爆炸

8964洗版已經得，根本唔洗同佢地講咁多

就驚唔來，全部一次過block咗

帝吧出精

洗版咋，屌，
洗飽去

想問連仔有冇出不反對通知書畀佢哋

洗版炸話？屌你老母 唔講以為hacker 一個完全封鎖就搞掂

好期待佢哋嘅到來。

好驚呀

你呢篇報導係咪當黎咗架啦？

盪失路定去錯登？

人地收咗隊啦

支持帝吧網民翻牆
捍衛網絡自由

真係垃圾4個數字已經驚到咁

記得出現呀

一次過 BLOCK 哂

唔好一出就8964啦...玩陣先啦

原來咁撚廢

洗埋D垃圾留言有咩用

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

唔好呀
我100%香港人

大家準備好64啲圖未

黎未

得呢啲

屌玩完啦尋晚，樓主old news

你識開acc先算啦支那人

帝吧出征，笑到往生

未出兵已經淆底

帝吧：翻唔到牆 收隊

廢到，個版主俾人起左底成班即刻淆到

帝佢老母吧

帝吧狗=低巴狗
支那語言：滾回你媽媽b裡面